對唔住，雖然咁講前線一定唔鍾意，但希望你地明白

其實佢8月一出臥底果陣，係我地手足換番黎嘅好牌，所有破壞從此由黑警負責，只係之後又話唔好沉迷捉鬼，跟住就再無人將破壞歸究係臥底。

我認同唔好沉迷捉鬼，但其實將咩L野都賴落黑警到最方便論述，尤其係呢家和勇開始被分化，賴哂落鬼到最方便。PS 討論邊啲行為acceptable 長遠都係必要，但呢家處理discourse 問題更緊要。

求推

推

我推

可以賴, 但始終無實質既證據, 所以唔一定說服到人

Solomon 信

唔同意

唔好學對家整fake news

cia應該有料放俾佢, 而唔係我地講, 佢就會信
但一有問題就賴, 會難啲說服所有人

所以, 要道歉, 可以做靚啲個畫面
不過文宣都要努力話俾人知, 有鬼

at least 論述可以講到係中共開始帶風向，好似8964咁詆毀示威者，當然係懷疑，唔好製造fake news